無可否認，仇恨先係最大動力

612之後遊行人數激增一倍，721、831成為召集口號，之後嘅黑警屠城造成嘅仇恨成為越來越多香港人加入抗爭嘅動力。

政權、黑警、藍絲係唇齒相依，對佢地任何一方冇仇恨等於失去對抗政權嘅動力。

真 港豬/淺黃無乜仇恨
個人仲好撚天真

大事化小、息事寧人dna

唔好比仇恨支配

收嗲啦，乜都指倚曬手足做，自己乜撚都唔做，坐享其成既仆街

sbt

係，因為呢到係香港。

香港人一直捱打，輸剩仇恨

係憤怒

唔係仇恨

仇恨係維持
但有未來有希望先係大家想行落去既動力

成日講咩煲底之約
咩黎明來到
就係證據

憤怒來自於：
1,社會不公平事件
2,社會不公平事件沒有官方(公權力)合理解釋/制裁
3,即使社會有合理解釋，而沒有人有能力去裁決/制裁相關事件或人員

所以，民間才會反抗
這是憤怒。

憤怒是通過理性的態度。

香港人，keep your 憤怒！

唔係有未來先去行動

而係有行動先有未來

你帶唔到希望比人 無人會同你出黎咁on9

我覺得係敢怒不敢言
唔識表達憤怒
好壓抑

講句粗口都話暴力

港豬同淺黃
識嗌"時代革命"
但唔知梁生仲講過"無底線抗爭"

有人話: "光復香港 時代革命"
就好似一個潮牌
大家都係跟風嗌
而事實又係 個潮牌會出tee、利是封、週邊

但係化仇恨作動力會好撚攰

"Fear is the path to the dark side. Fear leads to anger. Anger leads to hate. Hate leads to suffering."

駁唔到

自損100
港豬要真心追求民主自由先可以keep住團火